係街見到d好矮既男仔就諗佢老豆老母點諗

同情
嫌棄
無奈
定三樣都有d
老母點諗其次
唔滿意可以走返頭嫁
再生過個
但好好奇個老豆點諗
話哂自己影子
見到自己個仔
仲差過仲唔如意過自己後生
個種自責
人黎到世上冇得揀
窮都可以話打多份工
彌補俾佢
但佢矮
你怪得邊個
又幫佢唔到個下先最慘
眼白白望住佢係世上受辱
人黎到世上冇得揀
但生唔生仔有
但後果唔再係你一個承受
係另一個冇話事權
被迫黎到世上既人
承受大部份後果

矮唔係問題
如果有個男人
佢有王維基咁既衝勁做事，
我會好愛佢

但如果有個高版王維基
你會更加愛佢

no 囉

我聽FD講佢話最ON9係老母成日睇電視笑人矮
之後好似果D咩親戚聚會成個家族都係矮
又話唔好賴父母基因 唔高因為你唔做運動
所以有年陪佢打左成年籃球 都係無分別

有個中同都係，但會幾可愛呀

假囉

好心矮撚去絕育

下世可能係你，如果有下世